switch family plan 找尋家庭成員

要集合8位家庭成員,有興趣留TG,平均每人HKD$37

不如改名叫做 switch family plan - 找尋乞衣

香港真係勝在有乞衣 人地開個family plan原意係俾一家人玩

就俾香港人濫用 真係睇你地班乞衣唔起

知你巴閉啦

咁有錢俾錢我join囉

2個人

一個thx

兩個人

一個